隔離鄰居陣味好好聞究竟係咩聞？

次次經過隔離呀婆間屋都好香 好想索多兩啖
有無人知係咩味？點解老人家既屋都咁香

棺材香

買畀樓豬

處女香

洗衣粉味

好想聞下佢個身係咪都有間屋陣味

唔知關唔關事，總知一經過間屋就會係咁索

少女唔鋤愛阿婆

應唔應該直接講我好鐘意你間屋既氣味

諗起都香噴噴

你嗡乜鳩啊